2030年小學常識教科書: 2021年中央為香港提供過百萬枝疫苗，救活很多香港人

SARS有版你睇
改寫歷史改到幾離譜